「有圖」達哥呢個廣告真心好笑

sor 唔記得po圖

邊有咁大隻

大隻左

啱啱經過地鐘站見到呢個廣告又咁啱啱碌到個post

用咁大條黑間托咩

--------------------

咁樣已經夠啦

本身有啲字 我p走左
如果無啲廣告嘅字 我諗顯微鏡都睇唔到

原來係你後加 SOR

唉，達哥又出賣肉體

未入嚟已經笑咗

有無原圖

個黑色框佢本身架

後面係咪管家

木村拓哉

合體

木村達

企後面個個係咪蔡思達

唔係前面果個？

完！
美

屌好HEHE

達哥碌9打橫生

笑死

好似木村

之前喺地鐵見到笑到gapgap聲

West World

邊個地鐵站有

達哥都要賣肉

唔會係真掛 達哥會唔會又開台FF身材

九龍塘站又一城出口

頂

收皮啦佢撚有咁大隻

達哥個樣man左咁多
點做到
Btw三點不露 使唔使咁保守

見到係地鐵站笑左出黎

做乜鳩

p到咁大隻

達哥背後嘅男人係邊個呢

屌 諗起x japan jealousy個隻album

有冇巴打可以p個巨龍落去俾達哥

求原圖

Da Vinci

原圖變左廣告 自己去睇下啦 九龍塘站

個廣告係達哥度定咩 好高質

日日係地鐵站都見到

要淪落到賣肉

Btw 連達哥都有得賣肉

前幾日搭地鐵見到都嚇左跳

係好笑
但賣呢啲信用卡廣告....

load左兩秒先識笑

好gay

好彩無飲緊水

坑口a出口

啱啱係MTR見到

早幾日美孚都見到, 心諗點解未有人PO上網

似咩？ yoshiki 型咁多

隻手臂撚有咁壯咩

好好笑 個廣告膠得黎直頭為佢度身訂造

真．合體機械人

2個人黎 達哥比人屌緊屎忽

後面個個kmdd黎
達哥：射得架喇dd

佢好似有補多句
還得起至好分期

等改圖

大陸仔先叫達芬奇
不嬲叫開聞西
廢柴連登仔見到達哥就推，好彩有你地先慢慢比人滲透

岩呀
所以兄弟笑還笑
aware d

佢邊有咁大隻

Ys 笑還笑 創意不錯 但要留意番

屌
真係有d似木村拓哉

唔覺
中學(Ken chan)補習notes都玩過依啲野啦

邊撚個Ken chan呀

想睇原圖 係咪成枝竹咁

呢張真心似木村

又話巨龍 邊到巨 睇過

btw 達仔呢個廣告好可愛

搵食姐

笑左

重以為你個仆街幫佢賣廣告

你是否On9？

木村

真心正食正幾個詞嘅字不止
仲要配達哥
我第一次係地鐵見到笑到成個痴線婆咗
最近dbs落左1幾多本係信用卡廣告到
compass visa 最正

達哥出賣身體了

出賣肉體

咁都分大唔大陸??

譯作「達文西」比譯作「達芬奇」已好得多。
記憶中「達文西」這譯名是翻譯大師傅雷手筆。

傅雷....中國著名的翻譯家

咁講有邊個用法唔大陸..

p到成個木村咁

地鐵見到
心諗個樣咁似達哥
點知真係佢

我記得陶傑都係叫達分期

次次見到個廣告都會心微笑
然後心諗達仔邊有咁fit

啲中學雞真係自以為是
以為個垃圾補習呀蛇個個都識

推到有原圖為止！